中意 同 最憎 食咩菜式

有冇人中意食啲特別菜式？例如地中海嗰啲

我就中意食西式，尤其至愛risotto

港式/中式野覺得好L難食

講底你中意嘅菜式 同埋 中意食啲咩

好耐冇堂食

最鍾意揚州炒飯，唔討厭risotto

曾經中意食瑤柱蛋白炒飯

依家唔會食

最鐘意食蒜蓉蝦
唔食五花腩

要開邊

最中意炒飯焗飯 同咕嚕肉
最憎食蕃茄

我食生蕃茄，唔食熟

咕嚕肉好難食

鍾意客家菜,日式.最憎四川菜
大陸個王剛四川人,幾乎條條片都辣

最鐘意食港式同粵菜 仲有住家飯
冇話憎咩菜式 唔好玩食物 整到好難食就ok

住家飯

我自從見到呢張相之後唔再食生嘅三文魚

客家菜食乜㗎

最愛吃煙

是的 物以罕為貴 所以我好鐘意食
係香港好鐘意食街市入面d幾餸飯
40蚊兩餸 有湯有飯
仲可以揀蒸魚果d真係好正
有時d阿姨仲會問你夠唔夠飯或者湯

最撚憎人食煙

最憎整熟生果嘅菜式

屌你老母中同鐘都唔撚識分？

菠蘿乜乜乜嗰啲？

有咩問題

冇野搵野嘈

連登文化都唔識尊重？

唔係鍾咩

粵菜最愛中菜基本上都鍾意
冇話憎嘅菜 但唔喜歡食西餐
啲煎炸野唔多討好 乜都加啲茄汁好反感

生果根本唔應該熟食
話你啊周中

好撚核突

最鍾意食意大利飯
所以自己都會學煮
麵類都係無麵不歡

憎又真係好似冇
只能夠講難食既都憎

圖呢

我都會整菠菜意大利飯

煎羊扒加薄荷醬

韓式炸雞啲醬係摧毀左炸雞

磨菇係世界上最好食既菇類

整得幾靚仔

但我好憎食菇

南瓜帶子我都整過

最愛意大利菜

最唔鍾意墨西哥菜、韓國菜

食物就最鍾意豬油渣 ，最唔鍾意糯米卷

同我一樣至愛意大利菜

認同
蘑菇嗰陣味似白松露淡化版

意大利菜同法國菜有啲相似，但係冇法國菜個份做作，懶矜貴

意大利菜係美味、優雅而實在嘅化身

中意西餐同日本菜 最憎韓國嘢
好中意食意粉 真係點整都好味

最鍾意食炒飯，最憎炒飯落葱

中式炒飯唔係唔好食 係好撚多茶記整到好撚難食

意大利飯 就唔鐘意陣忌廉味

洗唔洗加啲乾既菇？

睇YouTube 會用啲乾既牛肝菌(porcini)，係咪會香啲？定係菇啲乾冬菇都有呢個效果？

呢兩日想試整，老母話想食

中菜博大精深 樓主真係唔識食

乾既菇你係指點加落去先
發水煮？乾切薄片？磨粉？煎一下？
BTW其實唔一定要落菇
本身用高湯煮出黎已經好有味
加其他野落去係提升味道既層次或者變化
除左菇仲可以有其他選擇
個個人口味唔同 睇你鍾意點加
例如我試過燻蠔打碎落少少
自己鍾意果陣味覺得幾好
但有啲人可能又會覺得一般甚至唔夾

最憎咩韓式炒年糕之類既垃圾

乾菇薄片，浸熱水，之後再加落去同其他新鮮蘑菇一齊煮
浸菇個水仲可以加埋落去做湯增加香味

上YouTube睇人整risotto差唔多個個都咁整，似係最classic，最後都係加芝士同牛油撈咁

我應該會加啲蝦/青口

中意有鑊氣嘅小炒嘢 小炒皇 著仔牛柳粒
最憎乜嘢都要落芝士
同埋個啲乜鬼垃圾部隊鍋真係唔洗益我

或者應該咁講
好多時意大利飯多數都會落牛肝菌
只不過我鍾意食磨菇同埋易買者
牛肝菌本身味道都唔錯
講到尾都係睇口味
或者你可以試左跟佢煮
試左味先 下次再研究落乜野材料
一般黎講食譜呢樣野都係大眾化
自己點煮先係特色同埋岩個人口味

要求好簡單，唔腥唔臭唔噁心已經ok
自問嗅覺味覺ok靈敏，身邊啲人食唔出嘅輕鬆異味我一定食得出

所以成日俾人問我做咩唔食魚
屌你老母你條魚臭架，賣魚條友劏穿左條腸
啲魚屎腥臭出哂嚟呀
魚生又係，放提魚生通常都臭
臭豆腐大腸依啲唔洗講，食條友個鼻一定有問題
一係食屎大先鍾意依啲下欄野

前日同同事食飯，得我冇飲杯檸茶
因為我飲到杯茶有醙味
佢哋問我做咩唔飲，我都唔知講唔講出嚟好

有無諗過轉工做緝毒犬？

我成日諗，臭成咁冇理由食唔出
可能係其實啲人都食得出，不過扮冇野夾硬吞
轉個頭同人講好好味水鳩人食埋一份

我都係
成日飲出面啲嘢有漂白水或者怪味
問人又話無嘢飲唔出
有時啲蝦梅咗又臭 佢地都照擺入口 係我問題定咩

同志

有時會覺得不如戒肉算
食菜比較少覺得臭
食菜最多話洗唔乾淨有啲砂石泥
偶然個運輸儲存環境有問題搞到有小小醙咁
而且菜唔似肉咁易有啲特別嘅味道

三蛋飯多蔥油

最鐘意西日式混合菜
最憎係印度菜